The bill is dead

屌你老母聽到即刻火撚滾
仲係度玩語言偽術，講到尾又係唔肯撤回
你話我執著又好咩都好，除非係你口中聽到撤回兩隻字，否則一律係廢話
行動只會繼續升級

以武制暴 以死相搏

五大訴求依然無回應